午餐自煮 咖哩膽雞柳薯仔

用咖哩膽

巴打腸胃消化唔到啲蘿蔔喎

屎黎架？

加埋樓上隻貓一齊睇，成pat貓屎咁

點解

都不知幾好食
唔識嘢死開

一定唔落紅蘿白
原粒屙返出嚟

有佢先甜

揀飲擇食

D相影得咁衰 咩機影?

落朱古力